有冇人覺得自己有朋友同冇朋友冇分別?

朋友已經好少剩返個d又好似唔係朋友咁
有個雖然識左7年又成日都一齊出街食飯
但事實上出到街大家有自己食好少話題傾
就而行去搭/坐地鐵成條路都可以冇開過聲
whatsapp又係已讀不回

另一個朋友又係識左7年
大家有時都會係whatsapp 講下心事
其實我已經當左佢係交心朋友
有一次同第二個朋友鬧交仲反埋面
估唔到佢唔會幫我講說話仲係到食花生
我真係對佢好失望

另外個班就有兩個朋友識左3年
雖然出到街大家有好多話題傾
但一返到屋企佢地唔會同你whatsapp
試過做主動whatsapp佢地
點知佢地兩個都係已讀不回
有時無聊想揾佢地傾下計都唔得

點解我d朋友一個二個都係咁

咁如果冇朋友你又有咩睇法

講真又幾自由自在

係幾自由但有時真係好悶

行街見到一班人
而你只有一個人

屌
回覆左冇提示
我仲以為樓主唔理我

我反而好憎見到人地一大班人
我覺得佢地好撚嘈

慘得過我次次開post都咁少咁回

我先係

I know that feel
好寂寞 會不停自責係咪自己有問題

呢個真係自己諗下 唔係想打沉你
一係你有問題 一係人地有問題
而幾個fd都係咁既話 就諗下係咪真係佢地問題囉

其中係得一個
但我本身唔多fd 真心嘅得幾個
其中一個原來心生暗鬼都夠令我傷心
加上最close嗰個兄弟離開左hk
變到冇人冇物咁

樣子問題吧。
我亦如是

冇錯 見你樣衰真係唔想同你行埋一齊

利申試過比人咁對待